九月開學先係主戰場！

今日罷工係明顯失敗
原因都無謂探究
跟本連sick leave都唔敢攞要等人塞鐵先被罷工既真係抵你做死一世奴隸

但係睇返中學生罷課反而應該升級

跟本响學校做任何野都係最低成本
學校本身就係一個聚人而資訊流通好快既地方
要响assembly嗌口號 recess遊行 上堂present 派文宣咩討論都得 行動又快
有咩事咪最多記大過囉
呢樣低b野跟本對升學就業係零影響
出得黎做野就知最叻最醒一定係反叛過 我身邊嗰班黎講出貓已經係最底線

每次出黎我都留意到好多中學生一睇就知係名校生
特別係女仔個頭梳到好整齊
名校有咩事都一定上報紙又有校友撐
最重要係呢班細路既學校有咩事
返送中龍頭勢力BK一定群起守護孩子
係人都知香港家長係勇武中的勇武
教書最驚你班家長
咁連登呢班支持一國一制既點夠打

大家幫手諗諗响學校仲有咩可以做
總之係要利用學校的環境再谷大個勢

推下先

10

9

8

7

6

5

唉呀唔記得左p牌仔無得推post
唯有等大家同意既幫忙推推